{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 프리미엄 아바"
    },
    "text": "文字数を増やすために次のようにまとめました。 釜山沙上に位置するプレミアムアバではカップルPCとマッサージチェアをはじめとするすべての便宜施設を提供しています。 ロビー、エレベーター、ルームなどすべてのスペースは常時消毒中で、2台のエレベーターは乗っている間、他の方と出会わないようになっています。 特に、コロナウイルスに対する予防のために常時消毒を行っており、割引イベントも実施中ですので、ぜひご利用ください。 また、NetFlixは無料で視聴でき、駐車施設も便利に利用できます。 未成年者は利用が制限され、入室の際には保護者の同伴または身分証明書を提示する必要がありますので、ご注意ください。 また、お持ちでない場合、ご利用制限や払い戻しはできません。 また、男女2人を超える男女同室での宿泊は不可能ですので、ご了承ください。 オンシーズンや特定の日または祝日(前日を含む)には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プレミアムアバはどこに位置していますか？",
            "answer": "プレミアムアバは釜山沙上に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムアバではどのような便宜施設が提供されていますか？",
            "answer": "プレミアムアバではカップルPCやマッサージチェアをはじめとするさまざまな便宜施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムアバのスペースはどのように消毒されていますか？",
            "answer": "プレミアムアバのロビー、エレベーター、ルームなどすべてのスペースは常時消毒されています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムアバではコロナウイルスに対する予防対策が行われていますか？",
            "answer": "はい、プレミアムアバではコロナウイルスに対する予防対策として常時消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "プレミアムアバでの割引イベントについて教えてください。",
            "answer": "プレミアムアバでは割引イベントが実施中ですので、お得にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムアバではどのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "プレミアムアバでは無料でNetFlixを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムアバの駐車施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、プレミアムアバの駐車施設は便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はプレミアムアバを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用が制限されており、入室の際には保護者の同伴または身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "プレミアムアバでの男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "プレミアムアバでは男女2人を超える男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "プレミアムアバの料金はシーズンや特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、プレミアムアバの料金はオンシーズンや特定の日または祝日(前日を含む)によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 472
    }
}